{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 씨앤씨펜션(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は、お客様の便宜のために決められた時間に合わせて行われています。 予約をする前に注意しなければならない点があります。 プールやスパをご利用の際は、泡立て入浴剤やオイルなどの他の入浴剤をご使用いただけません。 また、屋外プールやテラスでは個人用スリッパを必ず着用しなければなりません。 客室内では禁煙が必要であり、臭い食べ物の調理も許可されていません。 火災の危険があるキャンドルやガスバーナーなどの物品も客室内ではご使用いただけません。 未成年者は保護者と一緒に予約して入室する必要があり、ペットと一緒にいる場合は入室できません。 予約時、人数超過による入室拒否がある場合がありますので、ご注意ください。 予約変更をご希望の場合は、キャンセルした後に再度ご予約いただく必要があり、キャンセルの際にもキャンセル料が請求されます。 退室の際には客室を整えて出て行ってください。 遅い時間に入室される場合は事前に連絡してお知らせください。 客室内の什器は元の場所で使用する必要があり、破損があった場合は損害賠償が請求されます。 静かな環境を維持するため、過度な高声放歌はご遠慮ください。 未成年者は保護者の同意なしには宿泊が不可能であり、摘発された場合は退室措置後の払い戻しはできません。 退室の際には、飲食物やゴミを分別して掃除してください。 宿内での室内喫煙は厳しく禁止され、違反した場合は退室措置となります。 また、爆竹やろうそく、ブタンガスバーナー、電気グリルなど、ペンションに提供されていない火器の使用は禁止されます。 バーベキューガスグリルをご利用の場合は、肉を薄くご用意ください。 焼き石や焼き石はガスグリルの特性上、火力が弱いので少し難しい場合があります。 宿泊中に車を駐車できるスペースも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はなぜ決められていますか？",
            "answer": "お客様の便宜のために決められた時間に合わせて行われています。"
        },
        {
            "question": "プールやスパを利用する際、他の入浴剤は使えますか？",
            "answer": "泡立て入浴剤やオイルなどの他の入浴剤はご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールやテラスでは何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "屋外プールやテラスでは個人用スリッパを必ず着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が必要であり、臭い食べ物の調理も許可されていません。また、火災の危険があるキャンドルやガスバーナーなどの物品も使用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に予約して入室する必要があり、ペットと一緒にいる場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数超過がある場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約時に人数超過による入室拒否がある場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更を希望する場合、どのようにすればよいですか？",
            "answer": "予約変更をご希望の場合は、キャンセルした後に再度ご予約いただく必要があり、キャンセルの際にもキャンセル料が請求されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室の際には客室を整えて出て行ってください。遅い時間に入室される場合は事前に連絡してお知らせください。また、客室内の什器は元の場所で使用する必要があり、破損があった場合は損害賠償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "静かな環境を維持するための注意事項はありますか？",
            "answer": "静かな環境を維持するため、過度な高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できませんか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには宿泊が不可能であり、摘発された場合は退室措置後の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室の際には、飲食物やゴミを分別して掃除してください。宿内での室内喫煙は厳しく禁止され、違反した場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューガスグリルを利用する場合、どのような注意点がありますか？",
            "answer": "バーベキューガスグリルをご利用の場合は、肉を薄くご用意ください。焼き石や焼き石はガスグリルの特性上、火力が弱いので少し難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に車を駐車することはできますか？",
            "answer": "宿泊中に車を駐車できるスペースも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 732
    }
}